[855]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(298)本田大師:不好好抓著m巾跳舞 唉鬆就要完了

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

大師喺mamahk2018出手了

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

Hi

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

#5

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW冇牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

ipad巴

#8

你係咪cls?

#11

行健

我愛娜B留名

係街 sorry

辛苦晒開新po
響街留個名先

準備歸港日日煲娜B

template 加左大師打中佢嗰gif 正

Lm

新飯？

上個post頭有出現過

新飯LM

點解我冇點見過個名

你望油望得多眼花

因為係雪玄 所以記得

個TEMPLATE愈來愈長

係 追唔切po就已經爆左

秒負唔洗多謝我

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

慢慢成個第一頁會爆晒

送完機了
下次再見我蛙應該係日本出道活動

睇返我都冇追開頭
今朝睇嘅時候已經有幾頁

咁都有人記得 琴日先第一次留名

諗起神崎巴
明明企多陣就有

知道雪玄火依個名都唔係新追kpop啦

你係咪cls

睇咗陣先知係雪炫
黃絲又多個人同你爭啦

佢都去咗機場
但係冇等

當我死
我初心雪炫呀

知係今日走老西都等埋啦痴線

係咪去錯機場

新飯留名

LM

好似係等咗陣佢個frd唔耐煩要走
佢跟住走
結果一陣之後就有機場相出

lm

無溝
失敗

you新飯？

張相究竟有咩問題

係

追星理撚得個FD耐唔耐煩
而家仲後悔...晒錢晒時間星又見唔到

推邊個

揼曬春
明明留到陣就可以坐實chisinlo個名

佢係咪頹到潛咗水

芯

比埋第二幅你睇

個個扮新飯

慘

原來係依張
上個po食飯前已經睇咗

新飯新po lm

唔明

我推nako 元英 有真 姜

估唔到仲有真。新飯留名
老屎忽唔好再扮新飯
睇住嚇走人

4pick

夾硬屈我呢啲新飯做老屎忽

禾真。新飯

ching識貨

遲下可能再加

加油

新飯要請老seafood食飯

元英妹妹 感謝賜圖

歡迎安利其他成員

今次真係有Hi啦

真識食

員瑛新飯

我愛娜B

又多一個沉船

14歲就咁
員F

喜聞樂見

之前咪講過係bra嘅問題
你班變態佬睇住嚇走人

釆源飯lm

哇！
好多元英呀呀呀呀呀呀
好可愛呀呀呀呀呀呀
好靚呀呀呀呀呀

最尾兩張最靚

此gif又名小飯粒之痛

舊圖LM

有聲

哇屌

係 chaeyeon arrrrrrrr chaeyeon arrrrrrrr

我係咪

1:45

好可愛嘅小妹妹

miru直播

點解又bin

依個有聲就直路啦
其他嗰啲

你係話遮住個樣最靚？

深潛人士留個名
繼續潛返去温書

留名

宅推飯留名

好想比nako嚇

Diu你快到

係讌呀 讌呀

上水留名

粉嶺留名

好強既清純飯
out fo都J到

屯門留名

凍咗幾度

到底係收埋左隻野係邊

呢下令幾多清純飯暈低

入嚟第6頁輕輕放低個名

咁朦點J

有無tzuyu卡 ?

你係咪quote咗人

腳加潑髮

Quote 返岩
淫底清純

識買一定買上年果本

佢條腿好幼

呢本要

睇緊Miru直播

最正常彩元飯留名

唱緊rollin

Moe微笑無得輸

好心你就down落嚟po啦

唱左兩句Rose

講起就扯火兩次公開表演第一都係得個桔

我入咗時光隧道?

你地夾完Skoolooks card 啦?

又多個人同我搶二房

咁多人突然彈出嚟同我搶

有冇人知skoolooks啲卡嘅大小係咪同一般嗰啲小卡一樣
因為我本簿擺小卡啲位係啱啱好fit
大多少少都入唔到

你買咗

屌jeng咁多

真係啱啱好

哇

nako高過櫻

清純對腳

不嬲都高

LV

垃圾1010
喺西鐵睇片睇到放棄

sor，啱啱到miru屋企，所以佢關左直播

改名LM

今日已經拍左mv 準備日本出道

死,同後面那個好似越來越似樣

收皮啦收皮啦

old new is so唔識串

你聽唔到禁鐘聲咩

希望係新歌做主打 日版rose

寫咩 唔識韓文

好衰
不過真係old左好耐

咁都夾到

屌你

喺閪鐵想睇片

大概係話拍攝完成
由上星期尾到今個禮拜都響澀谷依度
好忙但準備返歸

即係一完hkt con 即刻趕mv

即係佢兩個啲頹樣
咁vlive日本妹啲髪型會唔會係日單宣傳照

nako個公仔面頭

大師又好好多咩

HI果個都OK靚,,,NAKO真係

冇眼睇
上次係肥妹唔知咩事
今次輪到nako
下次係
挨鬆一個都走唔甩

睇完好感動
d回憶又出返黎

大師個頭幾好

要認下班staff 下次再黎個陣起碼知道係咪挨鬆 mama走個日見個manager oppa好熟口面 點知真係挨鬆manager

兩個都接受到

真係唔知喎
thx

1月頭有MV睇未

蓋頭

怕咩啊d頹樣好易p走姐

d頹樣唔會係mv度見到掛.....

淨係記得係蓋頭

Hi 只要唔係剪短髪就得

燈

you 燈緊

佢地會調節到

燈中嘅話你洗定八月十五

Manager Oppa

係咪今朝拍?

邊有咁易

molamola
pyxis準備好個八月十五未

我唔做生意架喎

今朝拍完

清純focus

有無人有彩元跳to reach yuri舉高手張Canada gif

冇

韓國無人接機 ？

係依個咩點解個樣有啲唔同

八両金

好似係呢個 睇親機場片佢都係到跟著周圍飛

係呢個啦,送機我條片都見到佢
有個髮型差唔多但肥D同好樣些少

明明我嗰日見到嗰個係啡毛
唔通反光睇錯咗

唔知 不過kirsche有跟挨鬆返韓國

kirsche real cls

佢真係去到邊跟到邊 真係好想知佢以前跟咩星 咁rich

聽日頒獎典禮有無佢哋份

清純比例完美!

佢啲RAP 都係!

賣相搵好多？

聽日有咩頒獎禮

啲週邊先係fat fat

好凶恨喎...似食過夜粥

KPMA
新開頒獎典禮

新圖?

哇白左少少

Line up好似無ione

好似係又好似唔係 save左先算

thx

另一個角度

有片有三次🐸同清純企埋一齊
清純對腳仲幼d，明明食得最多係佢

終於有韓國機場相
不過係權f

清純飯繪

咩不過係
權嬸

睇幾多次都咁好笑 本田大師ho ball

好多凳

連佢都頽埋

哇~蛙

我仲未買到

個樣好殘

新聞圖

返到韓國先多返d圖出黎

淘返張

好詭異

正常 韓站多好多

終於笑返

個眼妝

琴晚淘左,等緊集運

影嗰個都

瞓醒未

最精神係佢

不過好難用到 佢地幾時再黎香港

順圭出現了
收工

我哋嗰日燈緊港場

諗緊1月MUSIC BANK接唔接機好

有挨鬆咩

屌,而家PRE唔貼啦,見終於有兩張HI先貼姐

1月手幅應該到咗

TWICE同朴寶劍仲有弘基

咁end topic啦diu

pre都可以

下次要加返個

有D靚既咪貼,但回國機場相次次除左清純個個都頹爆

係咪清純吸曬啲陰氣

有張櫻個檥

對比其他人，清純真係好鬼精神

呢排少機場圖 preview都照po

我買左高個隻,四十幾CM
而家用呢隻最普通
上次企左先同P巴差唔多高

就嚟瞓著咁

日本係興咁整d字幕？咁hea咁
大陸d字幕組整d字幕仲好過佢地好多

你睇緊日本嗰邊個pd直播？

櫻

我睇緊twitter

彩演

見到權F即 Lm

搵到條lin之前係呢到買 我上次個張都係40cm高 拎住跑又唔重

櫻好似張張都避開曬cam
唔似佢

無心情緊係唔想俾人影 好過仲對住cam笑笑口

乜鬼野彩演
Btw 長襪犯規

我買左個張46CM高

反而係櫻花陷入緊人生既思考
奈子叫都有笑下

睇番條片咁岩佢隔離有個保鑣擋住個位啫
所以冇太多正面望到嘅相

不如你都叫返彩燕啦

其實櫻花咁好正常 邊有咁快平復心情 反而nako咁樣仲擔心

表演墨演彩演

留名泡菜開始鞭屍

我指其他相 好似有陣sad氣散出黎咁
可能我錯覺啦

奈子直情係收埋唔露出嚟 壓抑得仲勁

正一大話精，突然良心過意唔去

拿奈子叫有笑架交好曬功課
櫻花連功課都dont give a shit就真係

其實我都俾人呃

講左咩大話？

又見到WIC

淨係平時睇到佢無同邊個韓mb特別好fd 起碼櫻感覺都有融入到group nako係性格收得最埋

融入完跟住經歷緊一個人生大打擊發覺唔知點同呢班人解釋

被騙有排都唔畢業
正一死八婆

好靚

唔係問緊你個名

總選前不斷同人講我最重要既野就係HKT

有無同mb講就唔知 我都係9up

nako=開朗摺毒撚

拿師兄我本身幫你兜緊架不過而家應該準備會上演一場腥風血雨

奈子喜歡HKT48團內前輩的指原莉乃。奈子加入HKT48前曾參加指原莉乃的握手會（當時指原仍是AKB48成員），指原當面鼓勵奈子她參加AKB48集團的徵選，並告訴她一定能加入；在指原轉籍至HKT48一年後，矢吹奈子通過徵選成為HKT48一員

小二花生

你不如膽心仁美好過
nako起碼同娜b玩得埋 權F好照顧佢 仲有果個所謂cp唔想講
就算hkt個d好fd都唔會fd到成日攬頭攬頸 佢永遠都係被動果個
所以娜榮咁主動攻佢先會fd得咁快

仁美嘅毒舌性格壓抑左好耐
幾時先學好韓文呢

NAKO真係融入唔到都仲有櫻...
HI真係...
韓文又唔識多句,日本MB本身唔熟仲要大前輩

依家都重視喎

呢段文字絕對未能夠表達到佢地之間既情誼

諗起HI nowayman 毒撚圖

迷之音:重視就唔會去專任啦
跟住又黎大戰

都唔明傻係日飯諗乜 永遠鍾意狂踩自己個推
講到專任係佢地自己決定咁

出現了我最期待既日韓飯互片

Hi係毒撚性格 唔係唔想埋堆
有試過主動撩下其他人
奈
表面埋堆
個心封閉左

咁啱影漏日本line

咁Nako同hi入團差左半年姐，但Nako一入團就係大top,一個就係洗腳婢，咁好難唔自卑

放心 標準既日飯係唔會入呢個post

pd48傳心師

cp都係唔好ff咁多 飯親邊隊cp最後都係衰收場

nako 都經歷唔少架

嘩你即係唔當我係日飯姐？

追星係咁架啦
佢望住我笑啊

你突破左一般飯既境界了

都係日飯一個

我所講既日飯係每次握手會都去個d

同mnet版有冇分別

無去就唔叫咩定理黎？

等你report

Sakura: I think being able to speak foreign languages really is a wonderful thing. I mean, I work abroad now, but...(referring to a Korean fan in Canada who sent her fan mail) Canada means you can speak English too, right? It's really amazing!

Sakura: When I go back to Japan, I just sleep a lot... I make sure I watch Terrace House no matter what though

FF 太多傷身
飯官推就夠了
官推一定係真

Sakura: Ah, it's the end of the year already! There were times it felt like time was passing by in the blink of an eye, and times where it felt slow. Hmm....nah, it was fast. I say this every year though lol

Sakura: Shige sent me a video of her dancing to La Vie en Rose... Yeah, she sucks so much at it lol

好型

Q: If you were a guy, who would you want to date?
Sakura: Usually it'd be Minju because she's so cute, but lately I think I'd like Chaewon. Her face is small, and her voice is good! Like, I imagine this is what an angel would sound like

換畫換到

拖緊邊個

好攻
攻我please

呢d其實咩黎

俾我睇下有冇先

同奈子櫻花更接近d 唔係睇佢地sns齋up個d

屌你真係新飯黎
櫻花清談節目櫻花樹下

依度最大嗰兩黨

去多次地獄輪迴啦

唔否認成日去握手個d係真飯
但係咁都唔代表無乜去握手唔係飯喎

未聽

櫻花樹下即場翻譯

南巴應該開始要做櫻黑

Q: Who would you like as a younger sister?
Sakura: That would have to be Yena! We're only one year apart, and I always thought that having a sister that close in age would be fun

你會追埋清純已經唔係標準日飯

屌 追緊po俾你搶咗我個句

大小天使

下乜無同你講我只飯指原一個咩
佢係我心目中最清純架

冇得即場聽，block左區，要用vpn

呢度個個都係大師

櫻奈黑

禾淨係追櫻算唔算

Sakura: I've gotten so much closer with Nako and Hiichan. I mean, I was always good friends with Nako, but Hiichan now too!

唔知肥hi有無開解下佢兩個

Sakura: I think everyone already knows Nako is on a diet. Koreans, well, Korean idols are so thin! And not just IZ*ONE either, everyone is thin!

終於

有冇大師可以算埋命

你個名

油

你好快會出道

原來講緊大話

搵水吹姐其實都係

diet, 結果仲肥左

但仲食芝士熱狗喎

都話呢度係鳩up當秘笈

學過下

指原真係由細睇到佢大 一路撐

屌 好好笑

Nako真係圓左好多

正確拖手方法：

PM me 樣
我贈你幾句

我算到你係一個男人

呢d一直都係48g仆街既地方

講左幾耐我係藍字絲黎

你都有睇
btw個gif係我cut架

櫻奈個樣好似downdown地

女兒身 男兒心

雜草我笑撚到仆街 仲有去做laser嘅原因

已經唔係撐咁簡單啦

好型嘅娜B

其實都係酒肉朋友,飲飲食食咪出來玩下,未必同你交心。
反而pd 大家真係刻苦地練習,互相扶持可以做好耐朋友

權F溫柔既雙手

權F可能明個種感受

要俾時間佢地,尤其是櫻

係pd都唔一定有

佢而家係白虎黎

韓團競爭都好大

PD得個幾個月

全部都去掉了

咁又唔好咁講，好多真係做到朋友，每個人相處都唔同，好難作出比較

彩元細細個個樣

讌b行得好型

noe 識左好多朋友

今日唔影好過影

上節目講呢d真係好撚癲好放

權F好照顧奈子

冇威脅

權F好好

永久左?

成日聽話韓星整容 點解成個ione都唔覺有整容樣

已經睇慣曬
所以而家唔係咁鐘意睇韓國綜藝因為一定唔會去到咁放

lazer左仲唔永久？

奈子都仲識笑
識諗啦

聽過同team mb將隊友衰野爆俾站知 所以新人期個陣真係要珍惜

膠真一上到車就玩ipad 有咩咁好玩唔知

傳心師:假笑黎

反而呢啲可能真係交到心

唔准你咁講啊一定未放得開啊

韓國你講錯少少野都屌到你仆街
雖然多數都會剪曬唔出街

利申：韓綜飯

有吉真係好多正野睇

韓啲網民真係cls
小小野放到勁撚大

個陣王+2講過
真心frd係有，但硬係知道有d野唔應該講
因為對方係競爭對手
例如唔想比自己某弱點人地知
但又真係frd到咩野都講得，好似兄弟咁

做得laser通常都永久 好似係

唔知pink ng pink
要問下指原巴

又係sae啊
真係唔知講多謝佢啊定多得佢唔少先好

好多讀心神探

3116巴幾時又開團

好想一嘢拍落去

櫻花俾狗帶人帶又係係韓國唔會見到既尺度

lin黑架
佢自己俾其他人估到

第二三彈呀

d字體 可唔可以正常少少...

聽日中午

你個名應該成日見

校服卡你地仲有幾多人想要

291018我要唸左一陣先知係乜

屌 真係好痴線

完美演繹咩叫九唔搭八

正皮你報數

櫻新聞圖

想要櫻，要點夾架

有冇讀心神探可以講解下呀櫻心情係點同諗緊乜

Kura: 我好想玩蜘蛛俠呀

又有官方reaction

想玩RM嗰種

好想訓覺

第22頁lm
呢張笑咗勁耐

佢地個個都好似好累
hi醬都係

好正

等聽日開個list之後lm

人人睇show
清純睇囡

好想比佢咁樣鬧

小天使同大家講晚安

可以放我返HKT嗎

計劃緊返到日本撕護照
唔再返韓

OTR : 護照你慢慢撕
點都捉到你返韓國

新娃娃飯lm

得罪方丈仲想走？

跟住櫻花一夜白髮，拎住指原張相唱：情與義，值千金......

精神好多

點解要返去HKT48?因為指原畢業?
覺得櫻係韓國呢2年半會增強自己實力
不過izone解散之後mb會同IOI，Wanna一樣命運

櫻已經考慮緊學w1啲飯 上飛機之後要求落機 佢唔介意俾多啲錢 然後成機人落晒去再接受安檢嗰陣制造混亂走甩

hi新朋友
建議你了解下櫻花同指原既關係，會對討論更有幫助

頂

然後航空公司直接blacklist睇下otr點搵洗頭艇運櫻花返去

呢水軍糧夠我撐過聖誕

點解你咁得閒 唔洗溫書咩

咁快知道w1 mb命運

近排多左巧多新名

舊圖實精神架

休息兩日 然後再開始溫 27考呀嘛

我覺得同 I.O.I會差唔多

有冇差成咁呀，十米高台插水喎

可能係因為香港mama

大家加油💪🏻

有ioi 做人版 點都會好d

男團可能好少少？

其他人唔知
但最少Nuest 唔會撈得差得去邊
依家仲有幾十萬專銷
旼泫歸隊只會更高

一定好啲嘅，有迷妹加持
但到時出現拖航母情況又唔知點搞了

Nuest屈機既，成個團去左pd

NU'EST應該冇問題

好多內心戲

咁演唱會果日一定好滾動

宮脇咲良「TWICE的SANA桑比大家想像中要更可愛5000倍。現在IZONE日本成員全員的手機壁紙都是SANA桑。為了增強美的意識」

歡迎加入蛙黨

會唔會睇得太多劇

依個團全部都為左追星嘅

佢地既星
係彩讌以前既同伴

hori miona mentioned her and yuri were paired up a lot for the fns collaboration and every time they made eye contact yuri would smile. yuri's smile was so cute that it made miona's heart race unexpectedly and she found extra joy in performing the song.

就死lm

我見到柔B笑我都會心跳加速

唔係啊嘛

Sana 等左好耐
唔小心蝕左個隊長俾對家
要食返三個先夠本

互食

嚇撚到心臟病發就有份

diu成個日本都係油推

髮型轉左定訓太耐pat蔭梳左落黎

唔係不嬲個陰都係咁？

旼泫應該係話最穩陣嗰個，覺得兩年半之後IZ*ONE日本line發展會最穩陣，始終有自己AKB,HKT團返，韓國嗰班就有好多不穩定性，solo出道好定新團出道好都要諗清諗楚

Alex

我相信Miona唔係咁架 佢一時鬼遮眼咋

其實好明顯pledis見jr 202咁高人氣唔比佢出道返去玩neust，雙贏

洗錢贖JR 身

已經預想到之後product season有一大堆出咗道半紅不黑甚至冇存在感嘅團一次過掉上去同班練習生鬥下搏翻身，好似The unit咁

差d唔記得左salewa仲有次簽售 22號
近期內最後一次出大量靚相既機會

咁樣produce先keep住有話題性

連登真係孤島黎，全個世界都愛上油b，得我地呢班友反佢

你瘋狂去tweet 油張愛國圖或者#1 template囉
愛油大部份都係izone 入坑唔知佢d衰野ja ma

冇set頭

之前間唔中都有留一個半個，同埋我成日都改名

蛙黨留名

Sorry佢挨落我膊頭瞓 瞓到塌咗
我下次會叫佢唔好

聽日開始玩吓先

唔知係咪公開場
如果係咁就可以響外圍影下佢地
或者佢地入去間店前見下佢地

記住標題要中性D 好似d content farm咁
e.g. OMG! IS IT REAL FOR YURI?!

不如直情扮贊佢啦
或者直接問嗰個係咩章嚟

依個係邊個嚟 好似真真

[IZONE MAIN VOCAL]THE 23 GREAT THINGS YURI HAS DONE!!

廣告代言
2017 ACUVUE Vita 隱形眼鏡

仲以為我認錯 好靚女

Tag曬d 油站

呢條係我唯一一條睇哂佢嘅yt廣告黎

每一次睇都唔可以飛呢個廣告

多左咁多新名

Ione開始紅

其實可能只係平時mon post嘅巴絲

GB好似左仲多左人

都關正名事

大天使

成班痴線佬
gb左仲有人爆碟就知啦
個post長期置頂,間唔中就有新人((新痴線佬

好多新朋友

我係新人

我係新飯

佢好重口 又推油又推珠

新飯

希望4點前收到工

香港早晨

新飯lm

新飯留名
訓先

走得！

有早餐

雖然好肚餓，但要返屋企訓啦
除非你餵我

哇屌你
都係訓啦

你唔係返緊夜咩?

呢排冇番啦
考試
溫到攰聽朝接力了

Sleep is for the weak

整返個油膩注水站 整到好似粉墨注水站咁專業

完sem旅行中LM

各位早晨

洪基因為雪炫單嘢被人鬧

佢係咪唔要裴柱現喇，btw紗有機會食埋呢團

點解

被人鬧佢慰問態度唔誠懇

Cls

佢叫雪炫「小心身體 像我一樣多長肉」

早晨
輕鬆既一日

奶粉

HI醬

彩元

權F

化石系列

完

一朝早忍唔住睇返pd48 1000%舞台
仲係會睇到起雞皮
之後再睇返彩讌final舞台同ranking個part
中間就係不停插播小裴，somi同大輝d反應
好撚感動啊屌

法國權f真係一張rumor相都冇

牙櫻呢張好仙

張張都咁仙

條巾靚到Sony wallpaper咁

有美術館睇

先賭為快系列

#宮脇咲良[超話]#🌸#宮脇咲良心動因子#
昨晚咲良樹下的翻譯～
來源：DC 🔗
享用愉快～
二傳二改🈲️

好想幫miru按摩

點解你地可以爆得咁快

返黎未

幫佢搓大啲對波

廢青

恭喜

平時你個完得hi 今日多左櫻既

臨時拉伕頂上

咁岩見到第一張GIF忍唔住要PO
靚到呢
但又慣左要有HI所以有下面兩張

第一張好屈

我明點解韓飯要特登開個站表達要黑髮Hi。 鄰家少女髮型妝容襯得佢幾靚又可愛，然後突然黎一下毒舌。

其實娜B黑髮都好靚 好妹妹feel

呢啲就係star性。

好歡樂

點解可以有咁完美嘅女仔

你想跳?

膠真矇歌唱個首歌 Cleaner Ver

鍾意第2張

早20年開始學跳舞既話我想

我都想自學返

Download MP3:
You, Clouds, Rain Live Performance:
Original Vid:

放開個女仔，要搞就搞我好啦清純

個網死到連入都入唔到
平時都係會叫你係咁LOAD 5秒再入

入到就fatfat

睇嚟油B唔想見我

入到嘅話油B校服小卡我嘅

個網真係好廢

團愛

不能團愛了
佢唔比我入
睇嚟油B只愛順圭

你肯定係團愛

有免費fs嘅話我大叫我愛油B又點話

半價fs我都大叫我愛油b

agger

2000蚊入到場我都大叫我愛油油

Miru
真. Cute sexy

屌啦星又關我事
裴巴講親油B都要提我

you 香港油B首站站長

接機果日係咪俾裴巴發現你望住油b眼都唔斬下

快達執柒咗佢啦

諗住影蛙同娜B上車
點知佢兩個上得慢,頂住左油B
油B就停左停望左下之後揮手
咁樣就對左眼下,比裴巴BIN到而家

我由頭到尾都冇入到過

佢要轉移視線

睇蛙蛙冇咁嬲...入到去唔好話買,連日子都揀唔到

起身留名

有無人買到bts 完全入唔到

冇啦,上面成班死晒
BTS你又岩呀

諗住買張平平地同我妹去睇

我load到可以原價賣俾你地 但問題係load唔到

我都係諗住買張588睇咋屌,開4場,毛都見唔到條呀

原本連幾百都唔想睇 不過我妹話想一齊睇

睇580？？

係啊 買唔到慳返

返到屋企了
迫我用電腦

你都買原爆？

其實幾點開始售票的

10點

cls就12點都入唔到

上次黃子華我load到4點先買到

屌,反而我黃子華好快入到仲要買最貴

IZONE CITY

我諗load到入去可能都已經買晒
我見ig已經有人放飛4000蚊

今日活動?

子華...上網又load唔到 排隊又買唔到
嘻

好似係響坡州拍野

4千 痴線

點解佢哋會入到

真係致富之路嚟

唔想玩了
refresh到冇癮

企位放7200 買到就fatfat

真心想知佢哋點入到

放飛個班全部黃牛黎既 洗鬼入個網 一早hold晒飛

呢度都幾多人啱防彈噉喎

利申1000㩒到而家

係咪有價無市架
7200做到好多野

Your browser sent an invalid request.

你諗多咗

個個為錢 唔係睇防彈

點解啲學生妹可以咁有錢

係唔係最貴先

準備搶卡

出面話個system好似俾人hack左

佢唔係加場咩 個日我排到超後都仲有 除非你有想坐嘅位

有冇link share呀

唔係link

有

yuju好似長臉版山本彩同菅井友香

快D入去禁呀

飯都唔食, 決意死守連登等搶卡

+1

見識過

起身

飛機相會影得靚咩 咁暗

加場前
個個好似佢咁咩

依個真係cls

加場前真係禁唔到
加左場好辛苦先幫男朋友禁到 用左我幾個鐘

訓教相仲唔正

我要死了

有冇櫻既

睇黎我迷戀ione既程度唔夠佢地黎
我都係鍾意免費舞台高清相

你食屎啦

唔係愛得夠唔夠深嘅問題
係成件事好撚變態

唔知幾耐之前嘅圖

呢張真係好似Tiff

canada位咁怪既

其實點解夠膽打搞佢地 唔覺得印象分會好差架咩

就exam 小卡團

女團私生無咁癲 同埋男團有價有市好多

黃絲係咪自己搶nako

受死啦

真係鐘意佢就更加應該留番d私人空間比佢 如果有人好似追原爆同wanna one咁追櫻我實屌出聲

迷妹真係好恐怖
唔記得邊個團 好似Sj比人入屋偷底褲

佢可唔可以唔好再揸機

+1
好撚變態
大佬你比人抖下啦

有聽過 話粒星返到屋企見到私生飯係到

咁耐以前嘅就算啦

CLS

自私d諗 都唔會想粒星覺得自己係煩膠掛
唔明咩心態

尋晚同d貓剪指甲, 有隻又係哄到勁近零距離咁睇其他貓受難
我話佢同d私生飯一樣咁痴線

嘩我勁𨅵接觸呀聞到佢呼出既氣呀好開心呀

咁掛
一句講晒就係有病

咩劇情黎

其實隻貓似係想食花生多啲

門口定裏面先

仲有啲會係個星樓下
搵佢啲垃圾出嚟

被剪果隻嬲到癲左, 係咁fee出聲, 我幾驚佢抓我塊面

聽過有人追飛機合理化自己話 都係想同粒星多D相處時間姐 見多幾面姐

會唔會又係d覺得自己同個星好熟 覺得對方好愛自己個d

聽過禁門鐘
又聽過直頭匿埋係間屋入面

裏面
但聽返黎 唔知係咪假

諗起n年前側田比記者摷垃圾桶, 唔知班星係咪要係屋入面整個焚化爐燒垃圾

係咪呢隻

拍戲？

好想養貓/狗

講起寵物我每次同隻狗沖涼都要好辛苦咁先洗到佢啲肉球
佢好唔中意洗腳

我隻狗都係 平時摸下佢肉球都縮手

唔係 啲idol係綜藝講過下
有啲上過哂新聞

點解會留底

點解追韓星好似癲過日本好多咁

咁好身手嘅 要點潛入去

181220 kifstudio IG更新
IZ*ONE在Paju拍攝中

痴線佬真係度度都有

邊會留
google 裴巴 貓就搵到啦

真心咩

痴線

好彩google圖片到無

所以我養貓, 貪佢唔洗沖涼

kifstudio ig 係咩？搵唔到既

post 碌兩下

del左原po啦

你地一眼認得都幾犀利

又del

淨係見到好多尾尾同禾珠

貓唔係都要沖涼

可能曝左光比人叫del

[情報] SKE48 加入BINGO行列, NTV全新番組SKEBINGO!, 明年1月22日首播
應該要叫WICBINGO囉

too late

基本上唔洗沖, keep住日日梳毛就得

仲唔係每集都有禾珠小劇場環節

樓上已留底

一陣可能有收工相睇？

IZONE CITY可以係咩嚟
又唔似綜藝喎

9衝過去

你自己都幫佢推po

今日又成功bin裴巴c

黃絲

最衰屋企唔比養
Btw 睇過日本啲片 貓頭鷹都好得意

每日Bin裴巴(1/1)

養貓頭鷹好似仲煩

BTS WORLD TOUR ‘LOVE YOURSELF’ HONG KONG - 售票服務暫停

快達票網站於今早偵測到未經授權的活動，導致網站出現系統性故障。為了確保網站正常運作，快達票已經暫時關閉系統，並將於今天下午3時重新啟動售票服務。為大家帶來不便，我們深表歉意。
執左笠

@導清

每日都有唔同嘅位可以比人bin

屋企唔比就無辦法啦, 自從落貓之後我成日起身落地仆街
因為其中一隻夜晚壓住我對腳, 搞到腳痺

感激裴巴為呢個post帶嚟咁多歡樂

錯啦
認識多d女女

屌你咩

咪就係因為你地炒飛既人搞到咁

肯定唔關我事
我係見到佢哋入我先入去睇下會唔會一發入魂

油b唔沖涼
條底底實超臭

點解突然有味

Sor

食緊飯呀屌你地

好撚嘔心

碟飯變左味

嘔心就唔好再push啦

就食飯咪講呢d野

即刻冇曬胃口 仲衰過講屎尿屁

呢度真係好cls

每次見到食飯兩個字就以為有人叫我

咪quote啦

淨化返個po先

有情巴:

呢度乜人都有
不過最多既就係痴線佬

我蛙

係咪量產緊

仲要係重口味痴線佬

跌價快過過山車

好彩有蛙淨化下

個個都見到咁好賺

諗起又想嘔了
油卡治不舉
油底褲助減肥

各種醫學價值

淨化

大家靜靜地食飯啦

即刻淨化左眼球

巧Q

再睇會更沉船
睇讌b先

做咩話題又去左油到

你哋有冇投vlive嗰個新人

召唤娃娃，所有野解決

佢好明顯係特登

聽人講vlive依啲top10會開vlive

你先係首席

屌我仲要食緊兩餸飯 西檸雞同酸菜魚

生命巴真係...

吹奏下油b 等佢越黎越紅 到時放油卡fatfat

哇 彩元好可愛 小小跳起講kura unnie
睇左勁多次

果陣味

係邊個又突然講返油B架
冇啦啦講咩醫學價值

Uccmi

成碟唔食倒撚咗了

兩個都係酸嘅嘢
唔講了大家都聯想到

好彩習慣早食飯
而家要清返乃團工事中同欅寫...積積埋埋勁多集未睇

等新po先放list

啱先已經同老母食咗早餐

係時候推爆依個了

push
食緊飯等出list

應該大把人即推爆

我LOOP左好多次, 好可愛

推呀

who are you

即刻cap起先

qg

993

睇到張令我好迷茫嘅油Bgif

其實佢做乜

Cute

睇睇下會成為真油飯